有無人記得新香蕉俱樂部

當年成日聽

笑唔出

Ben bob Ricky!

早排有搵返BBR個D黎重溫下
聽聽下好似版權問題 幾乎全部刪鳩哂

當年個節目做咩完左，果陣聽聽下無聽

康仔時候最好聽

聽到二汶之後就冇聽

依家有冇類似咁高質既節目，想聽返

成日重溫

youtube?

啲人打上去講啲故事好撚誇張 果時聽成日諗係咪假膠同做媒

youtube有好多，聽落似真

記得有條雞蟲打上去講 有次去叫雞 入房發現隻雞係自己大佬個女 話等錢洗先做雞 條雞蟲冇幫佢之餘 仲色心起照上 亂倫 癡撚線好誇張 btw 其實聽三個主持屌9人都幾正

諗下都高潮

ben bob ricky都算新，以前係ben bob sam, 佢地出過隻碟

ben bob ricky都有歌
宜家得bob撈得起

有排成日聽
幾鐘意聽阿Ben講野,應屌則屌
龜頭bob就算L數啦

幾年前喺Youtube 聽backup，btw有無人聽過有人cut咗啲笑位合成嘅「主持人連環爆笑」？有兩段，每段30分鐘以上，有晚瞓唔著聽著瞓，笑到根本瞓唔到

我有時都會喺Youtube重溫早霸王

讀speed dating潮文笑到仆街

依條好撚好笑

依個太經典，真係痴撚線

YouTube打新香蕉俱樂部 New banana Club精華

唔洗嫁 有時呢我用手呢.....